Macbook safari 所有儲存咗密碼唔見曬

我記性差，所以成日唔記得密碼，將所有密碼都用 safari autofill，點知今日得返呢幾個月save低既密碼，密碼應該仲係到，我用iphone仲有我之前save低既密碼。跪求搵返佢地既方法。

入I loud settings 開番Keychain

俾返部機人啦